大家有咩起身同訓前必做既事

我: 打飛機

晨早一丁等自己可以用正常眼光看待女性
睡前一丁等自己可以壓力全消咁好好訓覺

屌你講曬啦

Whatsapp金珉周致賓周敏感
比啲愛佢

你 :幫男友吹

晨早一吹等男友可以用正常眼光看待女性
睡前一吹等男友可以壓力全消咁好好訓覺

幻想同周周做羞羞的事😳

幾時send啲J圖益下兄弟

冥想

我 : 幻想同周周做羞羞的事

痴咩線 佢幫我吹就差不多 互射啦

一定做: 擦牙
間中做: 打J
好想做: 被人吹

屌西月

打飛機唔熱？

唔夠東京熱

咁屌法既話, 就算日日唔同女都好快唔想屌

起身睇下昂哥有冇開post
訓前睇下昂哥哥有冇開post